一弦定音！ 第94話

百谷

老師屋企人都鍾意今話

G持樓主

咁既話4部合奏個part就變左兩個流派黎彈?
彈出黎唔會怪架咩?
利申:唔識箏

英翻都出埋

但係我之前查過資料話生田流同山田流唔會同台演出喎
咁樣得咩

第一次覺得百谷咁型

Amu老師屋企冇話唔得
就應該冇問題ge

除左百度仲有邊到有得睇

百度以外只係見過英翻

儲左好多集未睇 自從漫畫人無更
好掛住主角cp

強烈建議你睇返
八十幾九十話嗰段超閃

甜度有冇九分

有